毒撚秒回(33)

親愛的朋友您好，歡迎您來到毒撚秒回。
今天過得還好嗎？此刻感覺到幸福嗎？
現在，我們想要邀請您，放低智商，
與我們一同聆聽，巴打們的心情記事。

慘慘豬